做紅軍隊長殺入歐聯決賽,神軒：當年渣帥想賣走我

利物浦隊長佐敦軒達臣今季帶領球隊殺入歐聯決賽，而他近年的表現亦都非常穩定，是英格蘭國家隊的必然正選。但原來當年軒達臣曾一度被掛牌出售，而目的地更是現身處英冠的富咸！

英國傳媒報道，在2012年的夏天，羅渣士想用軒達臣交換富咸的美國前鋒丹普斯。軒達臣憶述當年的點滴：「羅渣士當時叫我入房，並說『這就是報價了』，他然後詢問我的想法。換句話說，他容許我離隊並由我自行決定。我返回自己的房間然後流下了眼淚，因為深深覺得受到傷害。」

但軒達臣堅持留隊，最終效力紅軍至今。他說：「我當時跟經理人談過，並表達留隊的意願。我想留在這裡戰鬥，嘗試改進，嘗試證明給領隊看。經理人與我站在同一陣線，而父親亦支持我的決定。自此之後，我便付出百二分努力，雖然知道上陣時間將會減少，但我仍有信心。我尚算年輕，只要不斷努力、付出多一點，就可證明他們是錯誤的。直至羅渣士離隊的一刻，我覺得自己是做得到的。」

軒囝

軒囝換丹普斯其實幾抵 當時黎講

諗起屎毒

其實論防守又唔算好，長傳、後上又麻麻，不過係夠搏同少跣腳姐，同各國正選防中比已經爭一兩個層次，簡迪、卻奧斯、基迪拉、影帝、尼恩高籣呢啲

呢堆會去利物浦咩？

英人值$ dd

簡迪真係勁好多
但尼恩高蘭係歐聯對佢真係比佢搶爆左

歐聯尼恩高籣比軒仔撞飛波都搶埋

唔覺得軒狗差過基迪奶

如果當時丹普西冇去熱狗，而去猁，會唔會唔駛咁早返美職住

比渣士教咪一樣

軒

神軒我覺得算係一線啦
拍得住影帝
係比kroos差少少 不過贏埋個歐聯都會過到佢

當年都係同韋輸呀 藍斯鬥
依家已經冇人再攞黎比

睥到野獸淆底

阿仙奴個兩件都冇進步過

啲人成日話神軒廢
淨係識回傳
我認同佢唔係一線中場
技術比起好多中場都遜色好多
但當神軒唔在場時
成隊痢無論係進攻推進
定係防守攔截都會變得卡住卡住咁
其實有無諗過佢呢個踢法先岩痢既體系
回傳唔一定係壞事
踢開波都知接波再轉身唔係容易既事
我覺得選擇回傳唔會係一件壞事
重新慢慢組織好過你下下都比直線比長傳
我覺得一隊波唔係下下都要向前推進先叫好波

利申 神軒死忠

笠水野獸

入黎就係為咗睇呢張gif

無論真人定會員都一樣笠水

自此之後，我便付出百二分努力

復活的 F

而他近年的表現亦都非常穩定

穩定地廢

呢下係咪佢直到依家既足球生涯最光輝既一刻
次次提起佢都剩係記得佢呢下

今季帶住利記贏歐聯已經盡顯身價啦

有沙拿咪夠神乜軒

有沙拿咪夠 仲要龍門做咩

沙拿一換落場成隊唔識踢波

有無睇佢對羅馬

byebye軒帥, 但願你唔洗再季中出山了

ching 5 sick ball...

認真，一隊波，唔需要全部都天才球員
總要有綠葉位，佢做唔到控制中場既中場大師，但叫佢係中場到做工兵真係唔錯，身體質素唔差，肯搏肯守又有火

naingolan攻勁呢。。

呢下係正既

漏左奇法利

抵你老母

軒仔跟本有潛質

早兩年車狗買極都買唔到真係好可惜

羅渣最錯就係比條垃圾留隊

玩晒啦

話神軒廢有冇睇波
長傳好準喎
防守算係咁啦
起碼踏實
稱唔上廢囉

軒仔而家打後低調

羅渣最錯就係唔早啲自己離隊

長傳好準<---有D保留, 我用當年既沙比/夏文黎比佢始終差一D.....
不過佢真係4平8穩, 一定唔係廢不過唔係突出

拎沙比黎比

佢啲長傳只限空晒既分邊
沙比個啲直頭直線黎 點比

吹到軒狗都一線 果然識波
佢除左夠搏之外
有邊樣係掂

人緣好囉 唔掂到歐聯決賽做隊長了

靴里拉就吹奏得
軒達臣就唔得

打不死

Naingolan對利嗰場好似患得患失咁，仲要整咗球自殺式回傳

神軒就好像曼既卡域克咁
話佢勁又講唔出大道理
但唔出佢又對球隊好大影響

法比加斯 巴卡約高
靴里拉
薩卡
呢啲就廢喇

尼恩高蘭其實有咩勁
成日睇羅馬踢啲中下游
條友都係老鼠拉龜 feel
咪又係傳唔到靚直線
防守都唔係好突出

係間中有球遠射好波

有咩影響

俾軒仔一野轟到訓左係地

梗係喇
邊條柒頭諗到搵佢打攻中

法比依家廢姐

中場/防中黎講唔錯啦
整理好個節奏，又唔會令中場有劣勢

利打3中場..

咪係 神軒贏到歐聯有機入到世足三甲

渣士呢條友教些路迪咪啱囉,一隊獨大鐘意點show great character都一定贏到

佢最大問題係唔知謝跣腳個季咁成功,都係因為咬人狗同玻璃人史獨夠博,而唔係佢真係教得好

有軒隊同冇軒隊利記既轉邊慢好多

呢啲真係玩得fifa太多同睇得太多youtube球王片

緊張

世界波射爆車.gif

虐老

根本有高普先係重點
高普係度，所有球員會升級
D就去c,c就去b，b就去a

虐畜

你地都on9 一隊波一定要個個好波？ 識穿針傳球？
佢既打法就係搏命勤力 AC果時加度素咪又係打身體波

利記今時今日個體系 係係咁岩需要佢 容納到佢 咁咪夠囉

一線同二線差咁遠

遇上神軒是利物浦的幸運！

未見過神軒咁強大既對手

係咪搞錯左
明明進攻有佢先卡住

正面影響

show block user 包皮baby

長傳就長傳架啦....咩直線曲線分邊咪又係長傳
佢冇左長傳既其他一樣唔係長傳唔準咁係咩呢?
再講點解唔可以用沙比黎比, 大家都打同一個位, 做同樣既野, 唔通用沙拿比?

VVD長傳準過軒達臣

係唔係有咩誤會

完封

入一入黎爆左數據，我屌你

唔好打咁多機

轉無限plan啦

佢D無限後場ONE TWO你未睇過?

唔駛講咁多，長傳肯定係好過夏文先

最正係個鏡頭仲要zoom埋去

一隊波唔係每一個位都要下下killer pass

可以話佢無視野 但長傳係ok準

神軒 費蘭甸奴 熱狗丹比利
三件成日比人忽視既一線中場

啱啱新特蘭轉會過黎已經好有霸氣 廿零歲入隊就成日手指指咁樣教謝拉特踢波

唔KILLER PASS=同人鳩ONE TWO ?

留名

得你見過 高普無睇波架

健康軒仔100%正選

果然波唔係個個識睇

神軒根本屈機
後少少拎波一個長傳就收你皮
前少少拎波一個遠射又收你皮

個波係對面都一腳搶返

軒仔正選係同邊D人爭?
唔知以為佢同KANTE爭

yes 帶隊入決賽了

互屌幾句都講到單方面SM 咁
咁都有得打飛機

似費查多啲

卡域克波底同路數係好top
費查呢啲真係周身刀無張利
但係就做到助攻助守全場走

有無見過軒式手術刀？

淨係個年對曼城紅牌之後停賽就知神軒有幾重要

弟婦一路縮一路吠都叫互屌
咁牛佬都係同龍心互屌啦

比傳媒吹幾吹就講到尼恩高蘭係世界一線
軒達臣平時低調姐
佢歐聯兩場完勝尼恩高蘭
但無奈連登仔大部分都係印象派/睇精華Highlights撚

軒仔最勁唔係直接助攻

係助攻助攻個個

班傻鳩要覺得一個扭幾個再下下比穿直線先係好波

‘I’m not particularly into people giving me credit. It’s not something I think about. It’s not important to me. The only thing that’s important is if I’m doing my job properly on the pitch for the team and for the manager. I don’t like talking about myself. I find it a lot easier talking about other people. I let the journalists do the talking about me if they want to. It’s entirely up to them, good or bad."

型撚到

真係下下鳩斬上去咩
痴撚線如果下下比直線前面3個會跑死架on9

哥狗巴塞 龍門同中堅玩波又睇過未

軒仔Final third 數據靚到

就係咁低調少傳媒關注先令軒達臣比連登仔睇少
佢腳法一定稱唔上好 但成隊波冇左佢真係唔撚得
今年上面3個踢得咁好 咁多快反擊
但又唔諗下如果唔係中場跑到仆街搶到粒波無啦啦點會有反擊打

好多時圍攻緊個波跌出黎都係隊長執哂

有作用嘅回傳都要比最識波嘅連登仔屌
如果盲目中場拎波直接傳身好撚大件事

位置感

軒嘅努力終於被認同
好感動

以前英格蘭又史高斯又雙特又夏格
而神軒頂多係卡膠級數

八強對鏝個場 三個人圍住佢軒仲可以輕鬆交返個波岀嚟
但酒吧有人屌佢唔轉身
真係估個個都要美斯咁踢咩

成件好勵志下

俾人通知走得 留隊證明自己

之後做埋隊長 帶隊入歐聯決賽

世界杯份份鐘又做隊長

同意果位巴打既講法
一隊波唔係個個都天才
點都要有人做綠葉，工兵，踢爛仔波
不過算啦，連登仔眼中要場場入3粒加場場比幾下手術刀直線先算叫中場，講多無謂

雲加咪唔想要呢D人, 搞到年年含撚囉

屌佢唔傳身果班平時一定唔係踢開波
可以轉身會唔想轉咩
下下轉實甩撚死比人打快

99%做英格蘭隊長了

阿狗3件技術型中場（藍斯叫好少少）
結果咪7下7下

軒仔個位一甩9成輸得
如果想睇下同位置轉身比人成功逼甩
可以揾can嚟做例子

連登仔有幾多個睇足全場
睇下highlights又當睇左波
但下youtube球皇片又當了解左果個球員能力
成班印象流講到尼恩高蘭幾咁勁 但來源只係啲球王片

為左軒囝,好值得

軒仔巳經成為隊長軒了

無知的小孩一晚長大

Henderson Henderson Henderson
Bossing The Midfield

果陣軒仔踢中場中
而家軒仔踢防中

用費查嚟比真係

呢球一定係鳩清咁岩有人係度啦

當日賣走左你，一早攞埋英超啦

簡迪 李城未拎冠前咪有機會羅

野獸唔打鳩佢姐 要打佢死撚緊

你講謝拉特？

佢鳩都縮埋 仲點打鳩人啊？

忍緊笑

似係啦,輸邊個唔講啦

係打既 我一家買野獸打到佢仆街
野獸大局為重姐

軒達巨應該係宜家top3中場啦
佢果種穩定性仲好過謝狗
有邊個夠佢勁？
係差咁一兩個大賽冠軍，今年都拎到啦

直頭top1啦下話

睇到呢個POST
真係唔想再入利POST
入面成日都反軒

神軒仲廢過謝四啦，用佢等如打少半個，周身刀，不過無張利

今年拎埋歐聯世界盃可以
不過世界盃機會得7成

好多猁迷鐘意安利簡果隻帶波鳩衝同亂鳩咁比前 但又唔知自己隊波個中後場有幾唔穩陣

人呢，有既時候就唔會珍惜
到他朝一日失去既時候就會發覺以前自己有幾錯......

雲加

中意安利簡個身形
一隊波中場線點都要有個肉盾

全球九成中場都廢過謝四既
但係用軒係打多半個囉

其實06年英格蘭差軒達巨呢個中場，如果雙特其中一隻係神軒，應該已經冠軍了

上面啲吹奏over左

打慣機係咁

神軒都吹奏
米拿打佢個位已經勝任有餘
唔係前面三個屈機，靠佢回傳組織食得屎啦
軒式手術刀 呢個名係讚定串已經唔識分

不過呢到吹到離哂罩

有冇諗過佢瘋狂回傳同橫傳其實係高普要求？佢以前都唔係咁踢既

唔係佢回傳組織前面會有咁多攻門機會？

得一個人吹到離罩
傻鳩黎

死好命係英格蘭人

反軒狗早撚抖！

豬仔講得好

d 臭利狗死返去精竇啦
你地唔配擁有軒仔

OT 開頭我都反軒 但見到軒仔愈打愈有

跟本反唔撚到

豬sir hoball

現今球壇有邊個敢

Let’s Go Hendo

安利簡

利記爭冠嗰年明明神軒係關鍵人物，最後兩場紅左無得出搞到利記贏唔到喎

系！

係佢地眼中係哨牙蘇一個打哂 其他是鳩旦擺十個有兩隻腳既人得

英格蘭四大新星中場

神軒
韋舒亞
cleverly
麥伊治蘭

隻車狗唔入流啦..........英超都踢唔掂

巴克利都唔見埋

謝四先係關鍵人物

今次真係time will tell

野獸

嗰年謝四活力已經大下降，打到好後
反而神軒有無盡體力上上落落

如果唔係咁易傷應該都有二線頂級數
又任勞任怨又英人又靚仔又無醜聞又國家隊半個隊長
拎埋歐冠印返件軒先

以前直頭憎佢 間接迫牛落bench
點知成長到呢個境地

比還比 唔好攞尼恩高蘭出嚟
俾軒撚狗咁撚

舒維>>>>>>>>>>軒狗

基迪拉垃9圾，皇馬3廢

好似有腳ON9直紅停3場

對車路士奶晒野

對曼城最尾幾分鐘直紅

摩西斯禁區頭玩波 一向前傳就傳左俾對面 神軒落鏟拎紅牌
最就得果季俾人屌得最多就係神軒成日係中場指隊長走位 係前場就指s7 同埋慶祝跑得好快

對軌球遠射都J得過既

痴撚線，痢狗連軒達巨都可以吹奏

我都係吹奏返我lin算

摩西真係咁多年都係垃圾

係, 得猁狗吹奏

發現軒既好並唔容易
但一旦發現了，人自然會愛上他

屌你老母

話係垃圾已經高估左好多好多

侮辱垃圾

禁藥狗笑咩

插水狗

聽講利po迷can反軒

神軒都廢
普巴最神啦

而家轉口話can 25啦

覺得神軒係技術次一級既沙比阿朗素
唔係勁但點都唔會廢

This is captain

羅sir帶到你攞英超亞軍 咁忘恩負義

所以咪唔入利post

成班都智鳩障

呢個post一定係開黎決賽死利狗輸波bin c用

拎埋歐聯就係世紀第一啦

Bin乜 俾班入唔到決賽既bin?

咁嘅陣容輸決賽都有得bin

你條利撚無拎過英超都成日抽鳩我地暴聯

輸鳩硬架啦

手術刀

識波

呢句真

以前軒神會俾多D直線同多D射門,
今季好似少左好多, 成日淨係橫傳, 或者分下左右對角咁,
但真係勤力同多跑動,
出佢同加埋占士米拿好似打多一個人咁

hendo

法國摩西斯呢條垃圾 比利車球迷齊心怒屌

呢條死2黑鬼仲係英超厄飯食

得罪講句2和b都屌打佢

好耐無見他首吹奏神軒

利真係好多百屌成材既例子
從以前Lucas 神軒 到今季阿諾

英超已袋

有預感會變bin c post

Bin乜？
比班入唔到決賽既bin？

唔廢，但比起影帝，卻奧斯，基迪拉，簡迪嗰堆一線差一級呀？
上面吹到佢一線嗰隻，sorry ，我真心覺得佢2線頭

神軒呢兩年玻璃左好多